P牌要連續登錄30日先可以開post！！

如題 超多5毛同廢post
Block 同上一頁禁到燥

不如P牌要貨180先可以開post
一係就等90日

你不如話永久p牌要審核過先比出

你收皮啦 五毛

收皮la靠人刪圖唔洗ban

你收皮啦 支那狗

3020呢隻5毛狗又引戰

嘩 原來係咁 真係唔知